老母死都要去飲 點拆

已經講到出血 死都要去
話自己都有返工 有咩分別
真係想鎖鳩個門唔撚比佢出

利申：唔係藍絲

push

叫佢下次先去

鎖起度門叫佢住14日酒店後先准番，唔係就報衞生署捉去隔離

剪卡

翻大陸飲？

上中國飲?
個親戚連你老母健康都唔理，都要你老母去飲
證明幾咁黑心

換門鎖

香港飲 咁但係屌肯撚定有大陸人啦 同埋唔撚知啲人接觸過邊個

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

有醫管局高層講，人終需一死